黑色五毛警告現正生效

五毛瘋狂出黎spin, 巴打睇路

加瘋狂潑冷水，瘋狂翩動內鬥

Jan 17 近期活躍五毛

LIHKG @ Android

關愛座咪就係五毛首領

又見扮民打狗出帖SPIN做DAMAGE CONTROL維撚（文格極似肥佬黎班狗，eg.細良！)，咁撚厚面皮真係笑到碌地！！！

你賣得朵"扮民"，又係我地用票Delegate既代議士，回西後一鑊仆街過一鑊，咁多代俾班搵食戲子如支徒華李華明etc，大中狗學畜媒畜如菜菜子吳志森燒時間昆意志，咁都唔應該屌？？？

根本共狗只放心自己養開班戲子大中狗入議會！！！！

繼續大龍鳳含撚保送新舊紅鵪鶉3代盡取港九新3席！！！

我幾時有撐過中國?新ac靠屈呀？

7、某些論壇人氣不錯，網友信用度比較高，這時首先要做的是製造一種混亂，通過似是而非的文章進行干涉，跟貼作非理性的故意曲解、製造誤會和爭辯，轉移網民注意力。

8、海外網站較難控制，當不能主導論壇輿論的時候，可以採用大量短貼、無實質內容貼、非理性貼進行刷屏，令版面充斥無意義的混亂，使讀者失去興趣，這樣達到避免反動思想流通傳播的目的。

呢d咪就係你同你d假敵人真同伴既技倆lor 又或者亂咁屈人係新acc

噉不如咪撚開post
泛民五毛話係就係
噉一定最撚和諧啦